---
title: Blog
Date: 2017-09-15
---

Ik ben begonnen met het maken van het bord voor het prototype van het bordspel. Ik had eerder nog niet echt prototypes gemaakt en het is ontzettend leerzaam proces omdat je nu kan zien of iets werkt of niet.